[真司][PS4}仁王。初試。落命 stage 2 8:30

[真司][PS4}仁王。初試。落命 stage 2 8:30
直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

Twitch

Facebook

畫面好差 有冇hd